千層糕定馬拉糕（飲茶撚）

千層糕
馬拉糕

馬拉糕 for sure

唔識食，千層糕先係世界級！

馬拉千層糕

你啱，千層榚層次感真係

千層馬拉榚

咁馬拉糕就係宇宙級